你的回話凌亂著

怎麼了 妳累了 說好的 幸福呢

願聞其詳

你說把愛漸漸放下會走更遠
又何必去改變 已錯過的時間

而家個人好亂

LM

tell me ok?

long time no see

是我沒有陪在你身邊當你寂寞時候
Tg:kakitx

女之麻～

你冇

Hi bro
How are you?

算喇
女人都係戇鳩

收到風係送假dw扮真野

dw都要假? =.=

I am fine
u le?

又屈

雨漸漸 打到我看你不見

Na ji jo mud ah

經過一晚我好返d了